{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스탕달 호텔"
    },
    "text": "19世紀フランス文学の巨匠アンリ·ベルガのペンネームであるスタンダールを採用したスタンダールホテルは、高級感あふれるインテリアと独特の単色カラーで有名です。 儒城温泉駅7番出口から徒歩7分の距離なのでアクセスしやすいです。 ツインベッドルームと喫煙ルームの選択は不可能であり、チェックインは15:00以降のチェックアウトは11:00以前です。 7歳以下の児童1人は親と一緒に無料で宿泊できます。 客室内に無料Wi-Fiとミネラルウォーター3本、バレットサービスが提供されます。 客室は禁煙室で、アメニティや浴槽、温泉も完備しています。 寝具の追加時に22,000ウォンが追加されます。 歯ブラシと歯磨き粉も提供されており、レジデンスタイプの客室では食器セットをレンタルできます。 客室はランダム割り当てですので、ご希望のタイプがありましたら、ホテルで予約する際には予めご連絡ください。 朝食は1階のレストランでセミビュッフェとして提供され、営業時間は7:00-09:30です。 ホテルは宴会場とレストランも運営しており、ホカンスプロモーションとしてキューブチキンサラダと生ビールまたはバニーニスパークリングワインを提供しています。 この商品はチェックイン当日のみご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スタンダールホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "スタンダールホテルはアンリ·ベルガのペンネームであるスタンダールを採用しており、高級感あふれるインテリアと独特の単色カラーが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ホテルへのアクセス方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ホテルは儒城温泉駅7番出口から徒歩7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降であり、チェックアウトは11:00以前となっています。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "7歳以下の児童1人は親と一緒に無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には無料Wi-Fiとミネラルウォーター3本、バレットサービスが提供されます。また、アメニティや浴槽、温泉も完備されています。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具をリクエストした場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "追加の寝具をリクエストした場合、22,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシや歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉も提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されていますか？",
            "answer": "朝食は1階のレストランでセミビュッフェとして提供されており、営業時間は7:00-09:30です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには宴会場やレストランがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには宴会場やレストランもあります。"
        },
        {
            "question": "ホカンスプロモーションについて教えてください。",
            "answer": "ホカンスプロモーションでは、キューブチキンサラダと生ビールまたはバニーニスパークリングワインが提供されます。この商品はチェックイン当日のみご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 468
    }
}